一人一個最後悔冇買到既股票

Tesla

gme

1137

3690美團W

never too late
monday all in

YOLO

最後悔係睇岩左隻股 隻股真係飛
但買得太少

558 力勁
有Tesla 呢個大客有排升

qq

長和 後悔當年冇抽IPO

2004年既 QQ

壹傳媒一日十幾倍

400蚊嘅TSLA
15蚊嘅BP
100蚊嘅ARKK

2800

700

拆股前200 既TSLA 無all in

60蚊Arkk睇到110先買

路勁升咩？

1蚊嘅nio

GME諗緊星期一入唔入

GME PLTR
有買到但一賣就火箭

PENN

YOLO allin
$420.69
真正嘅short squeeze 仲未開始
星期一不問價入

星期一火箭升空最後機會
不問價入

想買但沒錢

SPI 4蚊買 廿幾賣 上到60好似

+1
博彩股 - 10日內包你賺20% - PENN

一定係1137

記錯左KODK

GME

小米 巴巴 美團
祖國真係好強大

上市6x 蚊的unity

TQQQ

力勁科技呀
幾豪升到幾蚊

嗰時有跟左少少 但40已走

7蚊既sunw

kodk

FCEL

2013

一係就係佢上天之前放咗

無買到算
多數最後悔都係買左但早左放

pltr

voc

GME仲有一段時間會升 $100 走唔甩 下星期一直接盤前80-120

bilibili cloudflare

我3蚊放左

ARKK 幾時都買得
快啲做我嘅契弟啦

10陪股

mara又係3蚊放左

6月左右tsm 50幾蚊入完唔上唔落平手走咗

Tesla nio pltr

Optt cciv

1772 屌你 40上落咗大半年
一放就起飛

屌

盈富基金

1121

而家入番，呢隻唔止咁少

上年三月嘅 TLSA

HKTV
TSLA
3690

FVRR

冇
未來大把好股可以買
再唔努力就真係後悔啦

jumia
relx

拆股前$336賣咗

望住tsla哭𠹌咗

幾錢買？

8083 幾毫子重倉十萬落去，1-1.5慢慢走晒

家陣4蚊

而家仲有110蚊既arkg

早賣左700 TSM

得個5股算9數啦

Tesla
入過兩次都撞正橫盤
兩次都平手走 走完就爆升

但上星期買力勁個話就....

阿里健康 7.2走左

百度

我有均價100蚊arkg

佳寧

6x買，7x 蚊走左
之後10x 想買返，但戶口冇錢

how much buy?

後悔放就好多

2蚊嘅nio
8蚊嘅futu

比亞迪，賺少60萬，人生最錯決定之一

305
.89揸，1.5走左

另一隻signal

After pay 好後悔10蚊冇入

買90蚊既arkq啦啱啱入左

200 左右嘅tsla

nndm

ARKK現價仍然算平

PLTR現價可入
利申26 時叫人入，同連登仔嘈過交俾人圍屌

我一月頭已上契

Pltr值200-300 要入就趁手

都係好選擇

農夫山泉 9633

mara🥲 2蚊睇到家陣

03738阜博睇佢會升但淆底買少左，賺少左幾萬

Tsla

88蚊嘅tsm
45蚊嘅intel

sunworks
幾蚊開始睇到而家

Pltr
On99止蝕走咗

28蚊005

Futu 低入埸門檻嘅一年升十倍

打算星期一買愛爾眼科。長線好似好掂

Expi 40蚊入坐唔實

遲下將會係15蚊既bb

2016年既amd

cvna 。。
廿幾蚊買過，廿幾蚊放左。。

貼多張

Same

actc
本來想買 遲左幾日升左3倍

港股一定係$3嘅2013
美股太多不能盡錄

上個月103蚊入咗tsm
過2星期升到106蚊嫌佢慢就放咗佢，買其他妖股

入無問題
入左唔好放
唔好玩爛個遊戲

叫左你唔好paper hand
仲未明遊戲玩法?

11蚊嘅plug

0.2入左壹傳媒 持貨一年幾

0.09放左

Gopro

第一次買股票高追 見跌左兩蚊走左
SSYS 而家升左差唔多30%

3月後完全無買直至8月先入市 果排無哂錢

你有過架。。。。幾年前你係高登持股到呢排
1137 癲佬

妖?

宜家買都未遲

32 蚊都入?

PLTR 值至少200~300
問題係你有冇呢種等既心態
連登仔鐘意短炒

1810

200 會唔會太高 定你有貨想呃人留俾個孫

傲迪瑪汽車

5蚊沽左2382

我上次26叫人買時其中一個人都係咁罵我
我有貨@19

我想入 你買咗100 股?

我就覺得吹大左啲

覺得會升到咩位

700
GME

重貨？

2蚊果陣既NIO
利申：之後係39蚊增發日追貨

都升咗兩倍喎
我長遠真是睇好佢
Tesla話明重用佢旗下個個 giga press

200啫係最少值3000幾億市值，點解可以值咁多

睇下敗登登基第一日做乜
就係派軍

3738 兩蚊入左20萬股 4蚊走左

任買喎

4蚊入7蚊甩西
賣飛fuck fuck fuck

嗰陣窮，冇計

都少咗十幾萬

有賺就好，好似你咁諗嘅話，賺到錢都會唔開心

Agger

諗黎都無用
玩股係睇將來
同人生一樣

比傻散，大戶咁炒上去 32$仲叫人入

tsla
nndm

傻散入又唔計 大戶入又唔計 咁點樣升上去先最好呀

新年有望破400

3蚊 既 806
2蚊 既 710

3.75同4.12各有10000股， 今日4.09放左.. 好心痛

隻嘢就快上到$5
利: 10000@$3 SH

ching你幾時入嫁， 我俾上星期既跌勢嚇7左

之前睇報紙推介
$2附近入咗一萬
見佢越上就走咁啲
落返黎又再溝下
我留意佢好一陣，佢好似穿$4就會上返去，所以下次穿$4再加注

後悔賣既時機唔啱

$1400 嘅TSLA

23有貨sh 坐左兩個幾月 已經唔會再短炒 最多做daytrade降成本

ching 睇2000億幾時會上到

2024 年左右
我係較長線投資者

你中間會唔會減倉/做day trade
還是你係買完就咩都唔做既人？